到你有一日落唔到床 無人理你 你就明好多野

不好彩有痛風
幾日都落唔到床
去廁所 單腳跳 馬戲團咁
個人一定要長時間訓係到
咩都做唔到 自己係到思考人生
先發覺原來屋企人幾咁重要
終於感受到獨居老人既滋味
我諗就黎要出個毒撚平安鐘 咁樣先可以保障我呢種人既生命

樓豬幾多歲
因咩事有痛風？
飲酒過多？

21
咩都食過量 飲水好少
唔飲酒既我

有冇嘗試食少d
多菜少肉

btw你家人呢？

唔係身邊

好多野都唔食得 好辛苦

明既

有無怪自己平時亂食野

好撚肥

怪自己唔信人 以為自己唔怕痛

香港冇安樂死